［每日一J］中國大把工人連一月份糧都未出

講下講下，原來12月都未出糧

收到風支那人收左美國佬錢唔要糧

啲留言似連登啲吹水大會,鬥慘,分分鐘工都未返過

唔怪得D支那仔見我地派一萬就濕撚晒
原來糧都冇

已經好多外資都收皮

得返代工

如果成個月都出唔到街返唔到工
應該唔駛吹水都夠哂慘

香港都係搵工又難

我哋係搵工轉工難
佢哋直頭畀人拖欠薪金

學習火神山工人，自願唔出糧

借貸渡日唔好氹我開心喎

一下回晒血

引爆埋未來低物慾社會就好

起雷火班工人比人拖糧 扣糧 到被唔要糧（義務為國家工作）

o係支那收唔到糧係無任何保障，唔似香港咁有破欠包一包底

收到風醫院一月都未出糧

問黨拎囉

沒有影響係咪因為晨早失左業？

連登吹水鬥慘有無聽錯

賣小強post, 正呀喂!

岩岩出左二月

加埋豬瘟禽流感，又比美國打到仆賣，物價升到爆，飯都冇得開

仆街

唔怪知香港派一萬蚊佢地咁嬲嬲豬

還有党啊

據我所知
叫奴隸做嘢真係唔使畀錢

起來，甘願做奴隸的人們

有黨支持就是內心會暖暖的, 不吃不喝問題不大吧!

你估王歧山話食樹皮係講笑㗎?

好快立法唔畀唔番工

希望夜蛾努力食光強国農作物

呢個奴性重撚到

支那人去澳門住囉,年年派1皮添

咁都仲未爆?

你估似得香港新移民送公屋咩

擺到明爆緊
下一步hyperinflation

只要拎錢走佬 就一定會有恐慌性出現

原來佢地邏輯係夠影響就唔使再討論

食草食一年

本身都爆緊
等埋美國出手
就全民奴隸

是咪on9

自己無理財觀念就瀨人哋鼓吹消費主義
講到你買嗰樣嘢你無享受過咁
韭菜輸打贏要最撚叻

連登都係架

黑警砌生豬肉都唔係第一次架啦，唔駛理
拉左告唔入嚇下你姐，唔駛理

45%都係輕傷

咩係花唄

之前印咗萬幾億救市 支那將會進入滯脹 支那人可以表演吃草都可活一年嘅人體奇績

香港反共有錢派, 大陸撐黨有排捱

過兩三個月仲有一批畢業生加入失業大軍

做義工

唔緊要呀, 無糧出無工返還有黨丫ma
仲多左時間上網鬧美國鬧香港廢青tim
中國又贏

多咗時間上帝吧出征

仲話香港人派1萬蚊 點知自己糧都未顧好 ask for CCP 啦

支付寶版嘅「信用卡」
不過冇實體咭

唔知冇被影響嗰啲係咩人

係咪三毛

真係叫"花唄"架?

差滯漲呢步
冇一個獨裁政權捱得過

中國人可以食草架嘛 洗乜要人工

咁呢d對比既姐

你有無睇過讓子彈飛啊

將啲搶砲送到屋企門口都唔敢造反

支那人

你岩

武漢前線醫生都被拖欠緊薪金
更莫講話獎金

佢地收左美國佬錢唱中國

全部謠言來
佢哋收咗美國佬錢
抹黑偉大、光榮、正確嘅共產黨

點過肥年

大陸呢幾十年好推資費主義 所以好多後生既都唔會儲錢 每月清 同上一代死o省死儲完全相反

全民master?

btw, 有學費收又可以回血

中國真係好興拖糧，基層拖兩三個月好普遍，但過年一定會出，而家一月都未出

支那狗又話自己好撚有錢

大陸人真係勁，人地些少抱怨，都可以比人帶風向去DM屌鳩人大洗、抵死，啲小粉紅真係由紅衛兵年代開始依然冇任何進步

佢地撐港警，根本值得同情最好快撚d餓死

9000萬黨員有錢，其他平民真係要借錢食飯

爆得未

sor屌，漏左最緊要果隻字

支支嘅諗法同部份黃絲一鳩樣: 如果可以換來預宙大爆炸，我寧願不發糧了

支那種收完美帝錢唱衰共產黨又想共產黨幫番手
比我係共產黨就拉晒呢班支那種去打靶喇

唔知下個月call loan會點呢

還

佢地興過年前紮糧

中國收左美國佬錢唔出糧

點解唔印銀紙 反正條數都係央銀9up

私企邊有資格印 唔比黨沒收算執到

好慘丫

大把公司同工廠都未復工, 就算開咗工都未齊人, 負責考勤同計糧嘅人都未必返到工, 點出糧?

大把公司會計部冇人返工冇人追數找數, 公司又冇收入冇錢收, 又要交租同找外國供應商數, 咁邊有錢出糧?

工人停工成個幾月, D老闆咪當員工停薪留職放無薪假, 大家手停口停等運到

D中產同小資就仲要準時供車供樓, 真係恭喜晒

自己冇錢還 屌人叫佢買野

信政府 唔怕！！

為左 黨 唔洗出糧啦
支那

印緊，仲要好大量

不過中國啲銀行唔係間間公司都放數
啲錢轉來轉去都係大國企
私人就淨係批房貸
所以啲錢永遠過唔到去等緊錢周轉嘅中小企度

支持全民做雞

廣州都係

月入4000照買iphone

輕傷都35%

我支持黨 你們可以不出糧俾我了

回血劍！

你千萬不要對這個國家.jpg

鴕鳥姑娘去做雞咪得 咁撚正

咁唔出一兩個月糧計返全年人工都係20%唔夠 直頭係擦傷添啦

想知道怎樣找月入上萬的工作

有朋友做中資，真係話大陸廠一月仲未出糧話hold 住先

鬥吹就聽過

yes

Push

但中小企爆 上面果層一樣會爆嫁
點解唔批落下面

10000對你嚟講好少
是但去做M記都有12000一個月
但對支那仔嚟講好多
上海大學生Fresh grad都係4000蚊咋

公司係東莞間廠咁多年都係出完糧先放年假

FYI
上海fresh grad都係3000至4000左右

估三月都大概係咁，就算四月復工糧未必出夠一半。
仲話保6保5

深圳9000

幾耐之前

真心咩有咁高
我以前U有個上海同學同一個北京同學
佢哋話好唔想回國
因為知道香港薪金水平之後覺得大陸真係好撚低

幾年前有好多公司驚啲工人放完假會失踪跳槽
所以會扣起部份一月人工
等放完農曆新年假期
返嚟先找數

我諗啲工人佢哋都冇諗過
放完假返嚟
係老闆玩失踪

我一年前聽都仲係

關我撚事
最好支那豬吃支那豬

廣州大陸算唔算一線?
做M記應該都係得3千左右

搵返香港01一年前嘅數據
最有錢嘅上海中位數都係6000蚊hkd左右
fresh grad計應該4000-5000人仔差不多啦

9000係最top個啲
平均6000左右

為党抗疫無償工作呀支那佬

我親戚一本畢業係杭州6000幾rmb喎

其實微博係咪真實既留言都比人過濾晒個個留言都支持中央既，有冇可能

冇炒你應該識感恩
仲想出糧
共渡時艱呀

基層工3000通常包食住
唔包就有4至5千

如果上海fg得3000租個單間都無左一大半啦
真係貼錢返工咩

邊有9000咁高。大學生平均5000。
零售/服務性行業平均3000-4000

做喜茶都4500

上海比廣深低一截

深圳fg I.T. 九千
計埋五險一金同HK一樣

所以有d企業去科學園開

支那閪一個月工資咪嗰兩三千
香港政府一次過出三糧

夠唔夠錢買棺材

大學生fg開到6000左右
會ok啲
大陸個情況唔似已發展地區
基層工勞動工種個價好低

無論批畀大中小企業
都好大default rate
但係批畀國企，有政府包底；
批畀中小企，就血本無歸

個個banker 都唔敢孭鑊嘅時候
就唯有淨係批錢畀有背景嘅人

9000係入左華為
返996個啲就會有

大陸做it係賣命

所以係大陸讀唔成書真係玩完 做極都唔會草到錢

快啲暴動啦 阻人搵死尤如殺人父母

佢地會覺得做生意係唯一出路
可惜九成失敗

慢慢等下

支那網貸割韮菜方式
香港信用卡興月平息
實際年利率約5-8%
支那興日息
例如借1萬每日還4蚊
實際年利率15.7%
仲要係合法放貸機構
百度，騰迅✌️
加埋社會信用評分系統
又冇得破產
完美收割利器

同香港fg去做狗督察個情況一樣
大部分人都冇咁高人工

香港信用卡唔係出名貴息㗎咩？？

等如人地幾個月人工呀

你唔講都唔知咁痴線
以為普通借錢嘢嚟

林奠貪月蛾加油

有咩問題呀支那狗？
都未問佢地拎錢貢獻黨